http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/video_ld.html

**CITY HUNTER 関連商品**

---

LD List  
  
表格阅读方法  
<TABLE BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">Title</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">编号</TD></TR>
<TR><TD>Subtitle</TD><TD ALIGN="CENTER">发售日</TD></TR>
<TR><TD>収录话</TD><TD ALIGN="CENTER">不含税价格</TD></TR>
</TABLE>

■备注  
该动画片的所有剧集都以LD发行，其中大部分已经绝版。  
  

> ★现在可能入手的★  
>   
> ▼ TV special series 

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VPLY-70636</TD></TR>
<TR><TD> Good by my sweetheart </TD><TD ALIGN="CENTER">1997年6月1日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">6800日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">VPLY-70729</TD></TR>
<TR><TD>緊急生中継！？ 凶悪犯冴羽リョウの最期</TD><TD ALIGN="CENTER">1999年5月21日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">6800日元</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上所有内容均可从经销商Vap株式会社处获得</font>  
  

●

  
  
▼Jackie Chan映画

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1"><CAPTION ALIGN="BOTTOM"><FONT COLOR="RED">↑Opening、Ending都由北条司绘制插图。</FONT></CAPTION>
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">城市猟人（vista版）</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PCLP-00477</TD></TR>
<TR><TD>City Hunter</TD><TD ALIGN="CENTER">1993年10月21日</TD></TR>
<TR><TD>（93年香港・監督／Barry Wong（译注：黄炳耀））</TD><TD ALIGN="CENTER">5728日元</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上可从出版商Pony Canyon获得</font>  
  

---

  
  
★绝版盘（译注：待校对）★  
  
▼TV series 1
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1091</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年10月25日</TD></TR>
<TR><TD>1、2、3、4話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1092</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年11月25日</TD></TR>
<TR><TD>5、6、7、8話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1093</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年1月25日</TD></TR>
<TR><TD>9、10、11、12話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1094</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年2月25日</TD></TR>
<TR><TD>13、14、15、16話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1095</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年3月25日</TD></TR>
<TR><TD>17、18、19、20話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1096</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年4月25日</TD></TR>
<TR><TD>21、22、23、24話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.7</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1097</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年5月25日</TD></TR>
<TR><TD>25、26、27、28話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.8</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1098</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年6月25日</TD></TR>
<TR><TD>29、30、31、32話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.9</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1099</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年7月25日</TD></TR>
<TR><TD>33、34、35、36話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.10</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1100</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年8月25日</TD></TR>
<TR><TD>37、38、39、40話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.11</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1101</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年9月25日</TD></TR>
<TR><TD>41、42、43、44話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.12</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1102</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年10月25日</TD></TR>
<TR><TD>45、46、47、48話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER vol.13</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1103</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">1992年11月25日</TD></TR>
<TR><TD>49、50、51話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>


▼TV series 2
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.1</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1002</TD></TR>
<TR><TD>GOOD DAYS</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年4月25日</TD></TR>
<TR><TD>78、79、82、83話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1003</TD></TR>
<TR><TD>GOOD GIRLS</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年5月25日</TD></TR>
<TR><TD>52、53、54、55話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1004</TD></TR>
<TR><TD>GOOD RIVAL</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年6月25日</TD></TR>
<TR><TD>66、67、90、91話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.4</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1005</TD></TR>
<TR><TD>GOOD TARGET</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年7月25日</TD></TR>
<TR><TD>73、74、76、77話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.5</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1006</TD></TR>
<TR><TD>GOOD BUSINESS</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年8月25日</TD></TR>
<TR><TD>68、69、84、85話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.6</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1007</TD></TR>
<TR><TD>GOOD PARTNER</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年9月25日</TD></TR>
<TR><TD>70、71、88、89話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.7</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1008</TD></TR>
<TR><TD>GOOD ANGEL</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年10月25日</TD></TR>
<TR><TD>92、93、98、99話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.8</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1009</TD></TR>
<TR><TD>GOOD HEART</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年11月25日</TD></TR>
<TR><TD>94、95、96、97話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.9</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1010</TD></TR>
<TR><TD>GOOD LUCK</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年12月25日</TD></TR>
<TR><TD>81、112、113、114話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.10</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1011</TD></TR>
<TR><TD>GOOD CITY</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年1月25日</TD></TR>
<TR><TD>59、75、100、101話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.11</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1012</TD></TR>
<TR><TD>GOOD KING</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年2月25日</TD></TR>
<TR><TD>61、62、109、110話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.12</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1013</TD></TR>
<TR><TD>GOOD STORIES</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年3月25日</TD></TR>
<TR><TD>56、57、65、87話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.13</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1014</TD></TR>
<TR><TD>GOOD EXPERT</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年4月25日</TD></TR>
<TR><TD>63、64、72、111話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.14</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1015</TD></TR>
<TR><TD>GOOD HAMMER</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年5月25日</TD></TR>
<TR><TD>60、102、103、104話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.15</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1016</TD></TR>
<TR><TD>GOOD LADIES</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年6月25日</TD></TR>
<TR><TD>105、106、107、108話</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 2 vol.16</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1046</TD></TR>
<TR><TD>GOOD REMAINS</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年7月25日</TD></TR>
<TR><TD>58、80、86話＆OP,ED</TD><TD ALIGN="CENTER">4700日元</TD></TR>
</TABLE>

▼Original Special Series
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 劇場版</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-7002</TD></TR>
<TR><TD>愛と宿命のMagnum</TD><TD ALIGN="CENTER">1990年5月25日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">7300日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER Original Special 2</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1048</TD></TR>
<TR><TD>Bay City Wars</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年8月25日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">4500日元</TD></TR>
</TABLE>

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER Original Special 3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-1049</TD></TR>
<TR><TD>百万ドルの陰謀</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年9月25日</TD></TR>
<TR><TD>-</TD><TD ALIGN="CENTER">4500日元</TD></TR>
</TABLE>

▼TV series 3
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER 3</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">PILA-7003</TD></TR>
<TR><TD>LASER DISC PERFECT COLLECTION</TD><TD ALIGN="CENTER">1991年12月16日</TD></TR>
<TR><TD>115～127话，有獠的秘密文件视频特典</TD><TD ALIGN="CENTER">24800日元</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上由日本Victor公司和Taki Corporation提供 ，由Pioneer LDC公司发行</font>  
  

●

  
  
▼TV series '91
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER '91</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">TCLA-9006</TD></TR>
<TR><TD>LDBOX（北条司绘制了BOXArt）</TD><TD ALIGN="CENTER">1993年10月25日</TD></TR>
<TR><TD>128話～140話</TD><TD ALIGN="CENTER">27800日元</TD></TR>
</TABLE>

<font color=#ff0000>以上是由Sunrise公司和Victor 公司视频制作，由Taki Corporation发售销售</font>  
  

●

  
  
▼ TV special series 
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">CITY HUNTER  special </FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">JVLA 69040</TD></TR>
<TR><TD>The Secret Service</TD><TD ALIGN="CENTER">1996年2月23日</TD></TR>
<TR><TD>除主线故事外，还包括一部mini-drama（jacket由北条司新绘制）</TD><TD ALIGN="CENTER">6900日元</TD></TR>
</TABLE>

> <font color=#ff0000>以上内容可从日本Victor 公司获得，由Victor Entertainment公司发行</font>  
>   
> 
> ●
> 
>   
>   
> ■此外，创美映像于1988年7月21日同时发行TV series1的杰作选「CITY HUNTER VOL.1～4」（HCL-3002～HCL-3005）。 每套售价为7800日元，每套包含4话。。  
>   

---

---

**[** [返回](./video.md) **]**